德福班街坊團結度唔係咁掂

全日觀察只係得二三十人屌狗（有啲仲係放工路過）請自我檢討吧！

不分化

試着說 可以更好

黃大仙嘅十分一

唔好係到開膠post
依家唔係鬥多人

善用不堆文回覆

德福平台嗰個位唔係太多人住 如果係淘大對開嗰啲馬路到放彈應該會多好多人